個人習慣帶個gib搭地鐵返工 希望唔會阻到人

平時返工多野帶,帶個gib包唔會帶漏野
希望唔會比人話暴徒啦